Tante die binnenkwam, bracht de middag aangenaam door gesprek, en een wandeling samen in de tuin.
Na het eten viel ik slapend op de bank.
De twee vrouwen, elk met hetzelfde doel, vertrokken ik tot mijn diepe rust, en alleen wakker gemaakt toen het tijd was voor iedereen om met pensioen gaan.
Zo opgefrist, was ik helemaal klaar voor het werk van de nacht voor mij.
Ik liet een half uur voorbijgaan, dat het hele huis misschien in zou kunnen zijn hun slaapkamers, en toen, met alleen een losse ochtendjas aan, stal ik samen met de kamer van beste Ellen, opende de deur en ging naar binnen.
Ze was al in bed, ongeduldig voor mijn aankomst; ze had beide lichten achtergelaten, zoals en een vrolijke gloed door een goed vuur.
Ik liet mijn mantel vallen en was binnen een onmiddellijk stijf naakt en in haar verlangende armen.
Onder ons wederzijds ongeduld, onze eerste was een snelle cursus.
Daarna volgde een lang plezier van de na-loomheid, en dan een meer langdurige en meeslepende omhelzing.
Na een tijdje in gelukzaligheid te hebben gezeten, stonden we op en stelde ik haar eerder voor het vuur, star kijkend verrukt op al haar jonge charmes.
